美參議員克魯茲：Twitter是中共完全擁有的子公司

trump 既tweet 都ban 啦，呢d對佢黎講濕濕碎。
話時話聽證會幾時開佢波

啱啦，仲有仆街facebook

親左姐 twitter bam左好撚多五毛 已經係做野最快手嗰個

入面有個共諜李飛飛

google youtube twitter 言論審查都係李飛飛話事,李飛飛係支国間諜.

其實唔係好明，中國 ban 左 twitter google youtube facebook

生意明明來自中國以外既地方，點解要向中國跪？

Push

買廣告之類抙卦

你應該當佢地做中國外交民企咁睇
唔係外國企業咁睇